整頓風氣由你開始！行動改善整合及討論！

十月啲活動比人打亂曬
當中有唔同原因
可能有鬼
亦有可能我地高估左手足動員能力
而家有好多post都討論緊出現左既問題

而呢個post係我睇左部分post 整合左不同建議
目標係將抗爭行動恆常化及制度化
人數 效率 再上高峰

而呢到係整合既建議 只適合主線任務
而副線任務通常以地區進行分組
並有自己獨特生態 所以係呢到就唔詳細討論

而我大概整合左三方面：
A. 發起人須知
B. 資料整理組
C. 文宣組

歡迎大家做討論，修改後試行

發起人需知

1. 活動目的
a.必定要存在 並明確列在文宣中

2. 計劃時間
a. 理想：兩個星期前通知大家，並進行討論
b. 最低消費：一星期前通知，並進行討論
備註：我認為討論空間係必要，連登又好，tg又好，因為人真係有盲點

3. 活動數量
a. 吹雞活動一星期1-2日 假日處理
b. 其他副線活動平日處理 但預少人

4. 活動日子選擇
a. 一日唔好多於兩個活動
b. 地點可開花 但活動title唔好亂開 目標要一致
例子：10.1 賀佢老母
地點：十八區舉行
目標：一致對準共黨組織
備註：如見到目標日子已滿quota，一係改，如果好重要，先協調讓步，之前有試過要搞行動，但最後先黎取消或有更動，真係會有手足跟唔切

5. 活動檢討
a. 必須做 太多新手
b. 大家講返清楚有咩問題出現 下次就唔洗再中伏

資料整理組須知

1. 整理組責任
a. 只需睇個日子有冇撞
b. 有冇進行行動討論
c. 符合以上條件即可放入日程

2. 日程整理
a. 發起人向整理組提出有行動
b. 整理組進行fc
c. 冇問題就將行動入日程

3. 發佈平台
a. Telegram bot
b. online calendar
c. 日程表（以週計出最穩陣）

文宣組須知

1. 文宣設計
a. 行動資訊****
b. 黑材料資料
C. 分析資料
備註：可以要有一組別專負責出行動文宣，起碼自己人知有行動先，停行動等於停社會討論

2. 宣傳時間
a. 起碼一星期前通知及開始推

3. 行動文宣發放
a. 連儂牆
b. 傳單
c. Facebook
備註：全撚部人都要幫手 文宣又設計又要印又要痴 唔夠人呀！

快啲比多啲建議
等大家有多啲討論先開始做

推

屌 自連89

我好認真

幫你推下

覺得開花好似係同popo宣戰咁
好多手足被捕

點算

唔該

其實行動冇目標真係好麻麻
如果一早set定目標係全面裝修 或者 其他
我覺得啲人會識做好多

建議好似之前有手足講既開私人grp
朋友拉朋友 唔限人數 但一定係要熟嘅手足
重複入到grp都唔緊要
最緊要就係冇鬼

Yes

今日見到咁 要拿拿臨開始重整旗鼓
下星期又黎緊

不如改變下，學下印尼點樣令政府投降

心態要變！

點解當初民陣可以召集到咁多人出黎遊行
而連登唔得

咁樣就唔洗公開比人知曬啲資訊
適合副線行動

如果係聚人既活動
真係要有海量冇文具既先進場
有文具既後入

今日好多有文具係聚唔到人下比人拉

之後所有開花快閃活動都係裡面討論 以人傳人方式

最好跟區黎分

大型民眾活動 eg 遊行 就可以對外宣布

唔係嘅話實在俾曬bonus班黑警布防

target audience

Exactly

同意

我覺得依家文宣有d吃力
1. 跟唔切，例如邊日同做咩都統一唔到
2. 少左好多實體文宣 好似派傳單 貼街招 總之落街叫人
3. 要集中weekend跨區吹雞行動先，平日快閃可以係區grp講

戰術上
1. 必須要出師有名，為乜而戰
2.十八區開花太多，勇武根本唔夠分，六區我覺得夠

好多報紙媒體會講

同意
依家啲grp咁多狗
唔好再靠公海了 係時候建立地下grp

戰術上我都認同
18區開花 可以ramdomly開 唔一定要開足
最緊要唔好俾班popo捉到路！

因為民陣咁多年儲到好大個基本盤
果啲人真係咁多年都係聽民陣活動
好少會質疑
我老母都係知民陣料多
但發揮性就低好多 始終係大台模式

相反 連登人人都唔難有ac
而家仲有太多假野
有時自己人都會質疑活動可生性
但好處係自由發揮

Pish

裝修所有國企既巴打全部掛螢光棒，完事後文宣全部spin去恐怖分子臥底

真係真係十分建議搞地下公海
18區開花快閃 主要係勇武多
唔好再對外宣布幾時幾點邊度
Popo就係mon撚住

我覺得有覺悟既 小組形式都好夠
10-20人到
之前好多人講過
但我唔知係咪所有人都組到隊

推上熱門

唔該曬！
尋日推唔郁好慘

小組形式應該已經有
但地下公海可以拉更多人知 做到以人傳人
最緊要係冇狗會知道活動內容
唔洗對外公布詳情

push

因為大家低估左傳統電視媒體仍然有嘅影響力，好多老人家唔睇電話上網，不反對通知書其實可以幫我地哋行動上電視宣傳，反正批唔批都會出

P牌推唔到啊

解散警隊係必須
但要知道一日大家心態未整理好一日都唔好硬碰硬

同埋集思下做咩可以對準極權

點都照申
等佢出反對係咪可行

絕對支持

推呀